大埔區 有無月租車位提供？

想問各位大埔區Ching知唔知邊到有月租車位？諗住搵到就租埋倉，轉行，接返屋企人生意自己送貨。

大埔邊到先

大埔中心，太和，大埔墟一帶都得

你想泊貨van?
價錢budget預幾多？
大埔唔少場都仲有位

3000左右，係啊 貨Van。

我住廣福，知道月租位宏福長期有位可入貨van， 你睇下啱唔啱

多層停車場隔離幅爛地

翠怡 太和中心 8號

收到哂，Thanks

巴打保護個人私隱呀

冇事嘅， 條村咁大

超級城多層隔離爛地好似仲有位

係翠屏有車位放 平啲比你